個身好累，但對眼好精神訓唔到

點算

屌 我都係
聽日仲要7點醒

上youtube搵啲自己聽唔明既語言啲片睇

唔想返工